大陸傳媒又點睇「黃台之瓜，何堪再摘」？

啱啱send咗呢句嘢俾個大陸friend睇
問佢嗰邊報啲咩出嚟

「黃台之瓜，不堪再摘」=放過黃台抑
不要再做傷害「香港」既野

李嘉成佢出黎似係警告cy
已經try強硬手段都冇用
要放手

今次超人講野有d味道

其實你咁做目的又係咩呢？

好好笑？

定你真係唔識字？

弱智

幫推

行過路過入嚟望下，千載難逢嘅機會啊！！十八區we connect，８２３和理非人鏈，萬人齊築香江路！！！

［和理非升級］一生人一次嘅機會嚟喇！！！！想唔想上Buzzfeed 9GAG？！？！？！？！

唔好怪佢啦
P牌仔嚟㗎

佢唔係p牌仔 係弱智仔